張敬軒新歌《見或不見》討論

感覺上今次歌詞同疫情好match

抄不如不見

支那軒

你講咩丫軒仔手足嚟好黃㗎

塊面